有隻白衫狗同我講，如果真係撤回，佢地開始驚

因為下一個目標就係清算佢地

我個名

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

MON PO狗..同你地講呀..如果真係撤..撤回都可以..送你地上斷頭台更加簡易...等下啦

政府要準備掉condom

唔使帶風向，唔使博同情，唔使轉移視線
總知缺一不可

下，乜佢地唔係中立既咩? 乜佢地唔係中立執法既咩?
撤唔撤關佢Q事，定原來佢地帶住政治取向去偏頗地執法?
講野唔好講一半，要講就講清楚D，係咪即係做左幾個月政府打手?

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

如果真係撤回
咁送你班狗去死都好易架咋
你地繼續打啦